# Mentoria Diplomatura Famaf

Mentoría realizada para la Diplomatura en Ciencia de datos, aprendizaje automático y sus aplicaciones de FAMAF (UNC). Tema: Aplicación de Machine Learning para predicción de demanda.
